19年單身係咪開始要放棄搵另一半尼個諗法

咁大個仔真係一次拖都未拍過

廿一歲先第一次拍拖

24歲出pool

師兄見到個個fd都有拍拖得自已無會唔會覺係自已問題

覺得自己唔夠主動

係，所以我放棄咗

咁23歲都係A0係咪要自殺

ching你可能係未來嘅我

34歲𠵱家都未掂過女人隻手仔（除咗媽媽）

+1😭😭

me too，十九A0,好多朋友話我係剩女,唯有遲啲去婚介碰運氣

22歲 A0 佛系出緊pool

可能係依家累，抖番下就有動力繼續追架啦

小弟二十九歲先第一次拍，真實個案

我都19 歲
我而家都係A0
享受單身

同感

比多小小錢搵ptgf出下街算啦
利申A0 24歲

21拍過
散左幾年了
21前的確好渴望拍拖
但試過之後就覺得其實無都無乜大不了

就黎28都仲喺個pool度

40 A0